2nd Push - am facut force push(overwrite existing branch) fiindca nu stiu sa fac pull inca

mi-am dat seama ca conditia din while nu oprea jocul cand ghicea unul
din jucatori. am corectat si mai trebuie sa pastrez si acelasi numar de ghicit
pe durata unui singur joc si gata. dar nu stiu cum... inca.

Initial push

Am simplificat gamelauncher-ul si am mutat jocul in guessgame

folosind un while loop in launcher am reusit sa reinitializez jocul
pana cand ghiceste cineva. problema e ca nu reinitializez doar numerele
ghicite de jucatori ci si numarul care trebuie ghicit.

ca sa rezolv trebuie sa mut loop-ul din launcher in guess game si
sa scot generarea numarului care trebuie ghicit in afara loop-ului.